有幾多人見到靚仔靚女會問佢拎電話

今日見到個有氣質又靚既女仔 但冇勇氣問佢拎電話

想溝人果個可以寫左自己聯絡方法係紙仔度
再比個 target
for 唔夠膽嘅人
不過 your face your f...

女仔會打翻過去 ？

我都見到一個 但係望下好啦...
這些機會

機會好微
香港地普遍都會覺得你係怪叔叔